工銀亞洲定期成4.2厘 係咪支爆徵兆

source？

通常呢d上限得10萬 仲要短期

Google 下就有, 不過上年9月都有啦

得o個10萬仲要3個月有q用咩

有左好耐....

港元？

都有一千洗下
不過好似要新客？

上年既事啦
工商係最大果間
發夢啦，有排都未爆

支爆快啲定流浮山刀手快啲